總辭了 然後了 說好的 關注呢 ，背叛了 大意了 誤判了 後悔了

熱民真係走得太前
知道冇權力就冇得抗爭
cctoy仲話中共怕冇面 國際會幫香港
我依家寧願中共管治都想佢地落地獄

今年立會我地新西人一定會投松泰博。

你年年都投

四年一度點能樣年年呀 大傻仔

根本唔會變
一切照常運作

吊 又7左